勇武前線可唔可以寫自己個名同身份證喺 A4紙度袋喺褲袋？

以備不時之需呀！有咩事即刻拎張紙出嚟

警察一逗

推到前線睇到

大大隻寫喺 A4紙！再摺埋佢袋喺褲袋，請前線一定要做

但唔小心跌出黎都好大鑊

用個夾夾喺褲袋等唔得？

比班狗鋤住都唔夠時間拎出黎啦

咪玩啦
勇武要跑要衝，跌張紙出黎咪仲大穫

一係寫喺塊布，綁喺腰

唔WORK啊, 咪推

咪on9

邊度得閒解

推

Show Blocked User - 太空空氣清新機

一喺將資料交比攪炒巴
12小時報到唔到就再交比星火？

最好自拍埋當日嘅衫，等攬炒團隊可以認到邊個打邊個

但如果攬炒巴 account 俾人 hack 咪火燒連環船？

咪on9啦 我係速龍我捉撚住你塊布啦 爛布我有你個名，唔爛布我捉到你
屌呢d濕鳩idea唔好拎出黎啦 你自己諗下先
不推文回覆

首先要信tg唔會比人hack

然後可以將資料以特殊方式進行加密

笑撚死
做埋支鐳射筆字幕吖笨柒